袁澧林返黎喇！

袁澧林話係因為經過一些沙勇新所以沉默起來
定係因為大陸爆疫情所以佢要返黎賺錢呢

屌你老味成場運動冇撚出過聲
依家擺沙勇新上枱

沙SIR

陳浩然！

條八婆過氣啦
唔好搵佢做廣告啦各位agency

原來沙Sir 件事係佢心入面有咁重份量

邊間公司搵佢做廣告都好，全體連登仔都要去支持打打氣

屌支那冇工開返嚟姐

沙Sir傷得佢好深

屎眼都畀人屌過啦

分分鐘係狗屋入面深深深

沙勇新 唔該出黎回應下

比狗屌既臭閪

條女又幾醒諗到擺沙Sir上枱
不過聽聞佢本身都係大陸閪
奶共唔出奇

今次仲要係官方認證因為沙sir 連IG 都唔玩

to be fair 佢14年係黃絲

經過一些沙勇新

經歷2019年，佢冇可能係香港上到位嫁啦

返大陸啦/做藍絲天使

全香港後生既一人一句屌佢老母屌走佢啦。

會唔會係沙Sir令佢變藍了

死臭雞

支那而家無工開先死番落黎